日本疫情危急想對策 安倍內閣捐10億給WHO

中國武漢肺炎「新型冠狀病毒」（2019 n-CoV）肆虐全球，各國都提高警戒防疫，日本政
府的應對卻掀起民怨，認為相關措施太過寬鬆及緩慢，隨著鑽石公主號郵輪今（6）日再
新增41名確診，日本至今已累積86例，是僅次於中國最多病例的國家，為了因應武漢肺炎
疫情，日本安倍政權表示將捐出10億日圓給世界衛生組織（WHO），國內部分下週會有緊
急對策。

隨著日本鑽石公主號郵輪一口氣增加41名確診感染，讓日本成為僅次於中國的第二多疫情
地區，日本首相安倍表示目前已確定有疑似感染病例的郵輪、船隻都不能入境。根據《NH
K》報導，安倍表示下週會有緊急應對政策，以確保對武漢肺炎疫情做出最即時決定，除
此之外也決議捐款10億日圓（約新台幣2.7億）給WHO，以作為疫情控制的財政援助。

長年旅居日本的女星歐陽靖昨（6）日也在臉書感嘆，日本政府是對來自疫區旅客控管「
全亞洲最鬆散的國家」，不僅並未禁止湖北以外的陸客團來日本觀光，加上安倍政府對於
疫情採取樂觀開放態度，讓她深感「現今日本政府的每況愈下」。鑽石公主號郵輪5日被
發現有10名旅客確診，6日又再多10人感染新型冠狀病毒，沒想到今日會一口氣再爆出41
例確診。不過，根據日媒《共同網》報導，日本厚生勞動相加藤勝信解釋，就世界衛生組
織（WHO）的規範下，鑽石公主號上的61例確診尚未登陸日本，因此不包含在日本國內感
染人數中。

究竟呢條友仔係咪維尼派過去既間諜

比美國佬恰得多

真係唔明點解日本可以唔封關
依家100宗都嚟緊

捐比件力架做乜春呀

留返自己用, 捐俾條奶共做乜

On9

交贖金撤僑

冇眼睇

害到日本咁 仲捐比佢 好撚好野

唔好呀

安倍不嬲都戇鳩鳩架啦
農曆新年果陣已經爆緊佢仲叫歡迎支那人去日本消費

八架yellow

留番自已用啦

再係咁亂洗錢，真係考慮下應唔應該再去日本消費
俾完轉個手幾十億幾十億送畀支那同佢啲契弟同樂會

老婆幾時拍AV

佢係唔係傻咗未好番

可能AV拍得呢啲橋段多，慣咗手勢

東京奧運

日本幾十人中左都唔封關
到時連奧運都搞唔成唔好走黎喊

安倍同林鄭有同fight

宜家日本同韓國鬥膠呀

因為奧運就到

日本人比佢累撚死

七千萬港紙，WHO幹事出幾次trip就冇晒啦
WHO每年出差用2億美金，多過用嚟防HIV/AIDS、肝炎、瘧疾

佢同雜種一齊賭緊廿一點

其實佢唔封關加口罩生產量同最基本嘅電視宣傳都要做呀嘛

又會送10億出去咁傻鳩

超級大傻仔呀

捐10億俾支那口交部世界衛生分部把撚咩
安倍嫌日本國庫錢多冇掟使啊

咁就10億，WHO 最想爆得勁d

支支agent: fat fat

痴9線

一來奧運
兩來扣返船上中招case都係廿隻到

可能同佢搞奧運有關....冇可能封晒，有d賽事四五月開始，有國家陸續去緊....

力架:肺炎發大財

想搞得成奧運

傻撚咗呀？

安倍痴撚咗線？

倒錢落海

奧運 一封 等同中國唔洗玩

係咪用錢塞住力架把口然後下個黎拜封關

因為奧運, 唔想得罪中國(人)

唔封連開幕禮都搞唔成

長年旅居日本的女星 歐陽靖

到時都死得七七八八啦, 中國(人) 仲點去

MC Jin幾時過咗日本撈架

安倍幾時先醒

10億yen

捐黎做乜
WHO講到中國防疫咁好又話哩隻野唔勁

安倍想借強國難民潮谷起GDP

封中國咪得

完全諗唔明
當係因為奧運
唔封>大擴散一定搞唔成
封>控制疫情有可能搞得成

佢唔係諗住賭唔封都冇事掛？
如果係其政治理由就更on9

佢唔封都算有d valid reason, 香港唔封就冇理由，政治理由就有.......

on撚鳩

花式奶共

送錢比黑鬼同支那

支那：thanks 日本

開始懷疑要做國家領袖首要條件係弱智

（侵除外）

on9
同直接比支那有咩分別

所以咪要同支那一樣磅水比WHO..即使爆左都話無事

比個咁「專業」既組織

nigga: 袋完人仔又有yen

奶共奶到雪雪聲

人地日本人選出黎
你地低等支那人
選都無得選有咩資格出聲

WHO:估唔到除咗親支有錢收 連日本都俾埋一份 今年發達啦

奧運

日本真係多傻尻

我都唔明點解仲會捐錢俾共衛
係想共衛開聲講句：繼續搞奧運無問題？

日本繼續就啱

仲送禮咁on9

🙋🏾‍♂️ありがとう

迫人右傾？
又不會得失左膠

再捐多啲下屆可以揾番個正常人做

日豬都唔反佢，是旦啦

仲要變埋性

傻仔

放多啲去日本就啱
人人都開心迫到班日豬表態

唔知之前話食pancake重要過投票嘅㗎妹點諗呢？

捐1000億都無用啦
唔限制支那人入境

隻船係咁幫日本刷數據

關西都唔係個個帶口罩
人地都未驚過

繼續食pancake
抖音，扑嘢

佢依家有86個人中 其實算多定少

日本繼續奶支

老老豆豆 船其實又唔一定關佢事
唔計船應該係～30個(今朝睇)

而30個應該都係支那以外嘅top3

雖然係崇日撚
但係好多日本朋友都好on9, 覺得冇乜嘢

啲字體排版好難睇

吓？ 10億唔批畀自己畀WHO? WHO支国口交部黎

咁咪好，等班日豬覺醒
支持全球攬炒

想知一種新病 點計佢厲唔厲害 因為就咁睇佢86個 同其他病比好似好一般

真係太多中國人到日本旅遊！歡迎使用 支付宝 微信支付 銀聯！

佢哋要為中共政權付出代價

推佢落台啦
任內做過d咩好野?

心水清

日豬遲早會付出代價
利申:祟日撚

屌咩...

on9

日本：nigga可唔可以奶埋我

MC Jin呢條撚樣奶共狗快d中肺炎

有玩過嗰隻瘟疫公司咪大概明白一二
就算唔係專業都分到點先算勁

簡單啲講 傳染擴散快 致死率唔低 唔死都有後遺症已經夠仆街

比CDC 好過 WHO 啦

用十億收買力架

安倍學識雜種 個套課金俾CHO 可以係奧委會繼續幫口搞東京奧運

會唔會係東京奧運

今年奧運年，日本唔會想得失任何一個國家

on9

俾CDC 好過啦

好 齊齊攬炒

安倍好快會知道奶野

買到45部口罩機

= 捐俾支那

日本比佢同日豬玩死

仲打算玩奧運

[日本人真天真］東京都知事呼籲中國選手自律唔好嚟參加東京馬拉松喎 陳肇始自律式強制檢疫咩

奧運照開
散播全世界
享受全球化

捐比隻力架做乜撚野呀傻閪

賣國賊

日本鬼子

中屬日本

咁有錢嘅國家都未撚捐咁多
日本做乜鳩？

10億(日圓)

Not USD cash

nigga=日本救星
不過播病毒個隻

拎個十億去救災仲實際....點會比WHO咁on9.............
日本人完全冇出聲?

Who???

維尼快樂組織
Winnie Happy Organization

進供

美國都捐左

WHO: #3#

捐比who有咩用
仲衰過捐比中國

日豚：玩抖陰飲珍珠奶茶， wfc

D稅金咁浪費....屌你咩

捐比WHO都係聰明，WHO會俾返幾多中國🤣擺明關奧運事。

安倍係出名打壓AV界

同唔同意正名武漢肺炎為 - 李文亮肺炎?

日本爆發咪冇奧運

屌丫
咁多日本弱智
啲日本廢老要留係中國打飛機

香港人集唔到會，遊唔到行，但都重有方法可以繼續場抗爭

On9無極限

其實日本人話開政府不嬲膠既而且仲係右翼膠
只不過係日本民族本身優秀和制度完整先會令人覺得"日本" pro